# Вехи развития сервиса
1. Формализация ошибок и результатов исполнения заявок
2. Поставление последовательностей ошибок
3. 



# Визуализация процесса
1. Подход 1 - совершаем 1000 операций, оцениваем простой, штрафы.
2. Подход 2 - фикисруем фонд времени, измеряем количество операций, штрафы

Второй подход ближе к доступности.

Как организовать списание транзаакций?
 - Должна быть награда за работающий банкомат.
 - Дествие TRANSACTION как раз для получения награды (и побочно - осуществления списания).
Тогда оставляем действие TRANSACTION

На первом этапе оставляем спискание как есть (по экшену), но штраф по времени - 0. Пенальти - да, в полном объеме.




----
##### Прикинем частоту ошибок






# Перечень ошибок банкомата
## Типы ошибок по характеру проявления

    - FLM, устранение: 100%, ресурс - полностью
    - FLM, устранение: 25%, ресурс - полностью
    - FLM, устранение 100%, ресурс 10%
    - FLM, устранение: 75%, ресурс - 50%
    - FLM, устранение: 75%, ресурс - 25%
    - Переинкассация, только инкассаторы. Остальные - неудача
    - SLM
    
    